覺唔覺香港人只係鐘意安於現狀

打個比喻
好似搭地鐵 放工時候好多人
明明車廂中間係有位可以企多幾個
但係就理撚得班人係車門迫餐死
望住車門d人迫到on99都唔企/行入d
等於依加個社會d老野廢老個班由得下一代 下下代死
係地鐵迫到傻有感而發

你口中既廢老生活好好

一路享受生活一路望住你地受苦

最高享受

係 同搭地鐵一撚樣 自己就好鬆動係到禁電話

情況只會愈來愈差

點解可以咁自私

世上有一人享樂

就要有九人受苦

呢句真

咁你想點？

你講個例子關安於現狀撚事

搭地鐵唔肯行入啲—> 安於現狀。
樓主係咪智障？

Sorry

好似都關事，自己冇事就唔會理其他野咁

呢啲叫自私
要拉到去安於現狀真係好勉強